華春瑩：蓬佩奧在尼克松總統圖書館的講話展現了什麼叫“蚍蜉撼樹“。現在是全世界的人站出來阻止他的時候了。

華大媽果然冇令人失望，繼續玩加速主義

支持對美國宣戰

全世界的極權國家請為中共站出來

普京: are you calling me?

咁快就想全個西方基督教文明世界用十字軍圍鳩你?

手足嚟，唔講得笑

全世界人站出來反你共狗

唐·韓愈《調張籍》詩：“蚍蜉撼大樹；可笑不自量。”

佢知唔知醜架

全世界？ laugh die me

最強嘴炮之力

中國外交部就衰在又華大媽耿爽趙立堅呢啲咁嘅人，完全冇外交修養，講說話硬唔代表你有理，更顯得中國野蠻不文明，激怒自由世界....等南海開波，睇佢哋點講.....

现在是到了全世界所有爱好和平的人站出来阻止他给世界造成更大危害的时候了。

套AV叫咩名

隻蚍蜉咩品種 棵樹點解咁辛苦吹雞吹到全世界

死淨把口

死都臨都仲嘴硬

邊有咁大波

佢都傻, 支那支笛叫得郁其他國家咩

進化：古巴獸，北韓獸，伊朗獸

最近蚍蜉撼樹嘅出場率增加咗

今次用岩成語未

直嫁？

望下有咩人真係撐中國先喇
全世界企出黎

學人講愛好和平

叫春瑩:今次咁深你班鬼佬實唔明我up咩

美國吹雞同中國吹雞既分別

唔講其他洲靜係亞洲周圍都大把敵人

係咪類似螳臂擋車？

驚打丫嘛

有無諗過 中共高層 發言人 全部都係玩加速
係習仔一個真心中國夢？

邊個係蚍蜉邊個係樹佢分唔分到

武肺都玩到而3個國家收皮咁濟

有全圖

丐幫

倒轉諗
支國官方文化就係唔可以提出反對聲音
如果你唔係最高權力
見到呢d戰螂發言 真係只可以諗下點樣走資自保

遠交近攻 變左遠近皆攻 一個打全球 雖遠必豬

石頭撼腳

真係好愛好和平喎大姑

遮左個樣
肯定成班有講過

蚍蜉撼树咁小事 咁都要阻止？

點解班中共官員唔用微博要用美帝嘅twitter

#standforhitler

人哋企出嚟演講，你就只係夠膽出個post

唔見左舊石頭

樹欲靜而風不息

華春瑩怕唔怕在美資產被凍結？

華大媽：北約有一個國家支持我哋中國

咁我就安心晒啦，我幾驚你哋聽完之後縮

用和平來做藉口
唔夠秋就唔夠秋啦

明居正講過支共特別鐘意講到咁深搏人譯唔到聽唔明

小粉紅明白就得

福建人出嚟！

佢成個Twitter 多數用英文
唯獨依個tweet 唔敢用走去用殘體

賤狼外交

佢應該真係唔識中文

就算全世界圍屌佢都會夾硬死撐「少數人」

係時候使出一招「猛虎落地勢」

係
全世界反支那時候

把口一定好勁

你呢棵樹係寄生樹

好尷尬
好似啲英文廢柴補咗幾堂習喺作文塞幾句idiom充大頭鬼

華春瑩公然翻牆算唔算犯法？

[粟米刁] 中國上周大規模採購美國粟米 創單周購買量新高

講條撚咩

幾時有全套，好想丁

華大媽

共匪只有九流人才

起來 不願做奴隸的人們

召喚非洲大國

殘體字打比全世界睇係咩玩法

我係中國人呀打鳩佢啦

份稿係咁
換邊個上去都係咁講

叫春姐好波

所以FBI請緊人翻譯中文

爽哥點睇舊同事?

爽哥可能去咗篤灰

係蚍蜉但又要全世界阻止

比喻美國做蚍蜉有啲自知之明好無？

垃圾淫大媽快d除衫自摸

入黎就係睇呢張圖

Ching sick eat

條友自比單細胞生物

依4隻字點讀?

又要抄人句 "全世界要企出嚟"

佢老母癌症都係去美國醫

食得咁偏呀ching

推願榮光歸香港

佢以為全世界真係企係自己果邊
最後真係開拖，俄羅斯都會幫美國啦，岸柒柒咁

以前唔係咁 傳說係习近平自己要求呢種風格

宣戰喇講

識睇都知加速啦

有時唔明點解大家對春堅爽毅同胡總講既野咁上心
擺撚到明幫手潑火
一方面政治政確
另一方面佢地都係打著紅旗反紅旗

幾驚佢地唔回應當冇件事
好彩華姐幫幫手

想屌 睇到扯

美國係大樹

份稿佢哋都有份砌......

有冇人係佢twitter放過呢張？

亞洲啲有名有姓嘅國家全部都唔妥佢
喺亞洲嘅敵人重多過歐洲

唔緊要，仲有非洲

華大媽。去死吧

NMSL-8964

因為石頭已經搬得7788

王毅都係代表人物

走資去美國都冇保障，全部資產比人mon 住，英美冇運行⋯⋯走資去北韓，伊朗俄羅斯啦⋯⋯

google左蚍蜉即係白蟻
白蟻唔係蛀木架咩
撼樹咪贏硬

最近唔係請左班翻譯咩

跟小學雞路線，攬炒啦⋯⋯

識睇係睇最後呢句：现在是到了全世界所有爱好和平的人站出来阻止他给世界造成更大危害的时候了。

簡直係暗藏玄機。

咁刺激

佢哋依D係真心On膠

美國華僑, 高幹子弟留學生出嚟反美示威未？？

個個 post 我都想問，番號係幾多

即係伸個頭出嚟俾人制裁

佢標註過話唔係自己添

好
中國人民幾時可以上街反美帝

王毅一句不要令中共「打開潘多拉盒子」成名句，一講完就爆疫，係武漢lab 入口就係有潘多拉盒子嘅影像，呢句說話好有含意⋯⋯講明西方世界唔好迫中共打開潘多拉盒子，係人都知佢哋搞生化武器，重扮嘢.......

忽然唔愛中國了

蚍蜉撼树，即係美國展示點樣俾中國撼？

隻蚍蜉大到好似地球防衛軍個啲咁
明明自己係小學生種個啲豆芽當自己係樹

不了

有份砌又點，砌完要比上面批望，基本聖上主意，叫啲太監寫，你唔係意為班太監有獨立思想吓。

以卵擊石？

扮同維尼同一口徑但暗地裡想佢死

條大媽咁樣屌人，有冇家教架失禮哂

先出個名單制裁華大媽先，凍結佢資產，睇吓仲打幾耐咀炮

你講螳臂擋車咪算囉
懶有料

太好了，聽到所有北泡同伊朗都撐支那
支那狗今次可以反cup美帝

俾人砌到面容扭曲

借個位

[社福界入一入黎]呂智恆收集社福界提名

十字軍東征起因係伊斯蘭勢力想侵略拜占庭帝國喎
華大媽是咪承認支那想侵略別國?

佢係咪呼叫緊佢班軸心國"朋友"?

出黎講囉

又幾大波

已站

連支那人自己都唔知彭培奧講咗啲咩

華大媽身材都幾正

有冇人試過去佢個tweeter 問下係咪本人

唔識中文又要拋書包
蚍蜉撼大樹 邊個係螞蟻邊個係大樹
邊個堅持自己係發展中國家

普京仲廢過習帝

咁耐都做唔到皇帝

佢地位根本就係皇帝
有民望有威勢
都唔怕俾人換

用落習大大就fit哂

美國又再次「樹欲靜而風不息！」

華大媽暗黃
畀緊暗號全世界係時間開波

爽爽家陣拎住綠卡係美國風流快活緊

普京仲推緊永久皇位 未立案

咱祖國很猛，有伊朗北韓最强後盾，無敵啦

成日矮化人地螳螂之類嗰啲昆蟲 一係當人弱智搵石頭
寫到人哋有幾弱得幾弱 但自己明明廢到一個點

同以前咁 搵隻傀儡上位
四年後又出黎選過

不自量力

D留言

支持開打

蚍蜉撼樹咩意思

叫春瑩 一直都冇令大家失望

出處
螞蟻緣槐誇大國，蚍蜉撼樹談何易。 （毛澤東《滿江紅·和郭沫若同志》）

屌

上有所好 下必甚焉
佢地都係跟習交風格姐
反美是工作 留美是生活

支欲跪而美不受

美國：冇錯，我係樹

華大媽keep住度火

全世界愛好和平的人站出來阻止支共

做咩今次唔夠膽寫英文姐。

爽爺一去聯合國就吹奏台灣

阻止？唔合國情喎
乜唔係對抗咩

要搬樹了

繼續打飛機

中共 + 北韓 = 全世界！

有冇大國跟中國機

全世界嘅人都知大媽身材如何